［721］如果爆炸品單野流唔流都好 都要堅持不割蓆

先講我既諗法，荃灣單野，有哂香港民族陣線既T-Shirt，9成9係做9梁頌恆

一黎梁頌恆重堅持港獨，二黎梁頌恆同郭文貴單野鬧到熱烘烘

獻世派可以借哩單野話美國資助香港港獨份子，外國勢力同顏色革命兩個論述就更有力

問題係，哩單新聞正正試緊各位既底線

港共一定係度諗，班人話不割蓆，但總會有個底線係大家割之而後快

預料港共會繼續做新聞，不斷逼我地割蓆

哩個時候，我地底線要清楚

無論如何 絕不割蓆

721 明天見

721 全部人同我出去遊行

重點係
黑警政府早已誠信破產

收皮啦3毛P牌仔
人地都講左部署咗幾個月今日先收網
你咁講即係屈落反送中到, 屌你老母臭閪

現場引爆係咩玩法

我咪講左係警察做9梁頌恆

其實唔駛點理佢
如果係老屈 自然會比人踢爆
就算係真 都唔駛割蓆 都黎到呢一步 整少少呢D野你地唔係突然潔癖下話

正解 就算爆炸品又如何
Wfc

唔需要表態

網上又話流傳有核彈嘅？

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

9/6又係遊行前有人擲氣油彈

冷處理最好，如果真係有人整唔好煲大佢，如果屈嘅佢哋自然識搵義務律師，唔好咁快割晒蓆住

【搗破武器庫】警撿爆炸品拘一人O記：數個月前開始跟進

數個月前, 又想屈人

但係咁, 係想炸你又點

721

冇人會信警方同政府(除左仲睇tvb班盲毛)

整件咁既t-shirt 有幾難呀...
我地眾籌可能都整到幾千件印有民建聯既t-shirt 出黎啦

得兩樣野要講
一係老屈
一係不割蓆: 官迫民反，已經事先有二百萬人和平遊行

冷處理，唔回應。

唔好俾人帶去講割唔割
要講政府一直企硬無視訴求，只會越來越推向暴力
推返個波俾政府

各有各做

根本同IRA越黎越似